# traditional chinese translation of icewmcp-icepref.
# Copyright (C) 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Chao-Hsiung Liao <pesder.liao@msa.hinet.net>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IceWMCP 2.4\n"
"POT-Creation-Date: Mon Apr 26 20:47:48 2003\n"
"PO-Revision-Date: 2003-06-19 17:09+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <pesder.liao@msa.hinet.net>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.4\n"

#: IceWMCPRun.py:28 
msgid "Run a program"
msgstr "執行程式"

#: IceWMCPRun.py:37 
msgid "Command to run"
msgstr "要執行的指令"

#: IceWMCPRun.py:62 
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: IceWMCPRun.py:63 
msgid "Run the selected command"
msgstr "執行選擇的指令"

#: IceWMCPRun.py:71 
msgid "Close and exit"
msgstr "關閉並離開"

#: IceWMCPRun.py:83 
msgid "Select A Program"
msgstr "選擇一個程式"

#: IceWMCPRun.py:87 
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: IceWMCPCursors.py:36  IceWMCPCursors.py:126
msgid "IceWM CP - Cursor Editor"
msgstr "IceWM CP - 游標編輯器"

#: IceWMCPCursors.py:68 
msgid "Cursor Editor"
msgstr "游標編輯器"

#: IceWMCPCursors.py:126 
msgid "A Gtk-based mouse configuration utility"
msgstr "基於 Gtk 的滑鼠組態公用程式"

#: IceWMCPCursors.py:126 
msgid "for IceWM (written in 100% Python)."
msgstr "用於 IceWM (100% 以 Python 寫成)。"

# IceWMCP - menu
msgid "/_View"
msgstr "/檢視(_V)"

msgid "/_View/_Icon View"
msgstr "/檢視(_V)/圖示檢視(_I)"

msgid "/_View/_List View"
msgstr "/檢視(_V)/清單檢視(_L)"

msgid "Column View"
msgstr "欄檢視"

msgid ""
"You do not have the extra IceWMCPSystem program installed.  You must first "
"download it from"
msgstr "您沒有安裝額外的 IceWMCPSystem 程式。  您必須先在這裡下載："

msgid "The program this applet points to does not exist on your system."
msgstr "這個小程式指向的程式不在您的系統中。"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:106 IceWMCPGtkIconSelection.py:215 
msgid "IceWMCP Icon Browser"
msgstr "IceWMCP 圖示瀏覽器"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:128 
msgid "Columns:"
msgstr "欄:"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:137 
msgid "SELECT"
msgstr "選擇"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:142  IceWMCPKeyboard.py:70 IceWMCPMouse.py:53
#: IceWMCPWallpaper.py:161
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:147 
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:152 
msgid "Icon Paths..."
msgstr "圖示路徑..."

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:177 
msgid "You can drag-and-drop icons where needed."
msgstr "您可以將圖示拖放到需要的地方。"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:221 
msgid "Enter a list of icon paths, separated by colons"
msgstr "輸入圖示路徑的清單，可用冒號分隔"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:249  icewmcp_common.py
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:249 
msgid "images...please wait."
msgstr "影像...請稍候。"

#: IceWMCPGtkIconSelection.py:375 
msgid "Icons loaded.  Ready."
msgstr "已載入圖示。  準備完成。"

# Software update checker
msgid "Check for newer versions of this program..."
msgstr "檢查此程式的新版本..."

msgid "You are currently using version"
msgstr "您目前使用的版本是"

msgid "The newest version available is"
msgstr "現有最新的版本是"

msgid "You can download the newest version from"
msgstr "您可以從這理下載最新版本："

msgid "Could not check for software update."
msgstr "無法檢查軟體更新情形。"

msgid "This feature requires an internet connection."
msgstr "這個功能需要連線到網際網路。"

#: IceWMCP.py:41  IceWMCP.py:98 IceWMCP.py:201 icewmcp_common.py:107
msgid "IceWM Control Panel"
msgstr "IceWM 控制台"

#: IceWMCP.py:53  pyspool.py:49
msgid "/ _File"
msgstr "/檔案(_F)"

#: IceWMCP.py:54 
msgid "/ _File/_Refresh View"
msgstr "/檔案(_F)/更新檢視(_R)"

#: IceWMCP.py:55 
msgid "/ _File/_Configuration..."
msgstr "/檔案(_F)/組態(_C)..."

#: IceWMCP.py:56 
msgid "/ _File/sep4"
msgstr "/檔案(_F)/seq4"

#: IceWMCP.py:57  pyspool.py:50
msgid "/ _File/_Quit"
msgstr "/檔案(_F)/離開(_Q)"

#: IceWMCP.py:58  IceWMCPKeyEdit.py:56 IceWMCPWallpaper.py:54
#: IceWMCPWinOptions.py:67 pyspool.py:51
msgid "/_Help"
msgstr "/說明(_H)"

#: IceWMCP.py:59 
msgid "/_Help/_About IceWM Control Panel..."
msgstr "/說明(_H)/關於 IceWM 控制台(_A)..."

#: IceWMCP.py:84 
msgid ""
"HINT: Use SINGLE clicks instead of double-clicks.\n"
"You will not see this message again."
msgstr ""
"提示：使用單擊代替雙擊。\n"
"您將不會再看到此訊息。"

#: IceWMCP.py:84 
msgid "Ice Control Panel"
msgstr "Ice 控制台"

#: IceWMCP.py:84  icewmcp_common.py:108 phrozenclock.py:143
#: pyprintcommon.py:17
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: IceWMCP.py:102 
msgid "  Choose which icons to hide or show:  "
msgstr "  選擇要隱藏或顯示的圖示：  "

#: IceWMCP.py:112 
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: IceWMCP.py:132 
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: IceWMCP.py:201 
msgid ""
"A simple Gtk-based control panel for IceWM - for people that prefer Gtk over "
"the Qt-based 'IceCC'. It is modular, easy to use, with a Windows Control "
"Panel like look. Although created for IceWM, it can be easily used as a "
"control panel for any other window manager. It is highly configurable, and "
"control panel applets can be created easily (simple text files).\n"
"\n"
"This program is distributed under the GNU General Public License (open "
"source)."
msgstr ""
"基於 Gtk 的簡易 IceWM 控制台 - 這是給喜歡 Gtk 勝過 Qt 版的“IceCC”的人。它具"
"有模組化、容易使用和看起來像 Windows 控制台的特點。雖然這是為 IceWM 所設計"
"的，它還是可以很容易的在任何其他視窗管理程式當做控制台使用。它是高度可設定"
"的，而建立控制台小程式也很容易(簡單的文字檔)。\n"
"\n"
"這個程式是在 GNU 通用公眾授權下散佈的(開放原始碼)。"

#: IceWMCP.py:207  IceWMCP.py:212 IceWMCP.py:213
msgid "About IceWM Control Panel"
msgstr "關於 IceWM 控制台"

#: IceWMCP.py:224 
msgid " Close "
msgstr " 關閉 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:44  IceWMCPKeyEdit.py:401
msgid "IceWM CP - Key Editor"
msgstr "IceWM CP - 按鍵編輯器"

#: IceWMCPKeyEdit.py:49  IceWMCPWallpaper.py:52 IceWMCPWinOptions.py:60
msgid "/_File"
msgstr "/檔案(_F)"

#: IceWMCPKeyEdit.py:50  IceWMCPWinOptions.py:61
msgid "/File/_Open..."
msgstr "/檔案(_F)/開啟(_O)..."

#: IceWMCPKeyEdit.py:51  IceWMCPWinOptions.py:62
msgid "/File/_Save"
msgstr "/檔案(_F)/儲存(_S)"

#: IceWMCPKeyEdit.py:52  IceWMCPWinOptions.py:63
msgid "/File/sep1"
msgstr "/檔案(_F)/sep1"

#: IceWMCPKeyEdit.py:53  IceWMCPWinOptions.py:64
msgid "/File/_Apply Changes Now..."
msgstr "/檔案(_F)/立刻套用變更(_A)..."

#: IceWMCPKeyEdit.py:54  IceWMCPWinOptions.py:65
msgid "/File/sep2"
msgstr "/檔案(_F)/sep2"

#: IceWMCPKeyEdit.py:55  IceWMCPWallpaper.py:53 IceWMCPWinOptions.py:66
msgid "/File/_Exit"
msgstr "/檔案(_F)/離開(_E)"

#: IceWMCPKeyEdit.py:57  IceWMCPWallpaper.py:55 IceWMCPWinOptions.py:68
msgid "/Help/_About..."
msgstr "/說明(_H)/關於(_A)..."

#: IceWMCPKeyEdit.py:71 
msgid "Key Editor"
msgstr "按鍵編輯器"

#: IceWMCPKeyEdit.py:73 
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: IceWMCPKeyEdit.py:73 
msgid "Keys"
msgstr "按鍵"

#: IceWMCPKeyEdit.py:82 
msgid "Key:  "
msgstr "按鍵:  "

#: IceWMCPKeyEdit.py:94 
msgid "Program:  "
msgstr "程式:  "

#: IceWMCPKeyEdit.py:97 
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: IceWMCPKeyEdit.py:102 
msgid " New Key "
msgstr " 新增按鍵 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:103 
msgid " Set "
msgstr " 設定 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:104 
msgid " Add "
msgstr " 新增 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:105 
msgid " Delete "
msgstr " 刪除 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:121 
msgid " Test Key "
msgstr " 測試按鍵 "

#: IceWMCPKeyEdit.py:453 
msgid "The executable is not on your PATH"
msgstr "該可執行檔不在您的路徑中"

#: IceWMCPKeyEdit.py:455 
msgid "The executable file does not exist"
msgstr "該可執行檔不存在"

#: IceWMCPKeyEdit.py:121  IceWMCPKeyEdit.py:137 IceWMCPWinOptions.py:204
#: IceWMCPWinOptions.py:569
msgid "Ready."
msgstr "準備就緒。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:159 
msgid ""
"This key does not exist.\n"
"Please create it by clicking the 'New Key' button."
msgstr ""
"這個按鍵不存在。\n"
"請按“新增按鍵”按鈕來建立它。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:162  IceWMCPKeyEdit.py:180
msgid "You must specify a program for this key combination"
msgstr "您必須為這個組合鍵指定一個程式"

#: IceWMCPKeyEdit.py:167  IceWMCPKeyEdit.py:187 IceWMCPKeyEdit.py:204
#: IceWMCPWinOptions.py:496 IceWMCPWinOptions.py:520 IceWMCPWinOptions.py:539
msgid "Modified."
msgstr "已修改。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:183 
msgid ""
"' already exists and\n"
"triggers the program: "
msgstr ""
"”已經存在，並且\n"
"用來觸發此程式："

#: IceWMCPKeyEdit.py:183 
msgid "The key '"
msgstr "按鍵“"

#: IceWMCPKeyEdit.py:183 
msgid ""
"You must either delete the existing key,\n"
"or change the existing key's action using 'Set'."
msgstr ""
"您必須刪除這個既存的按鍵，\n"
"或是使用“設定”來改變此既存按鍵的動作。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:199 
msgid "Are you sure you want to delete this key?"
msgstr "您確定要刪除這個按鍵嗎？"

#: IceWMCPKeyEdit.py:327  IceWMCPWallpaper.py:320 IceWMCPWinOptions.py:546
msgid "Select a file..."
msgstr "選擇檔案..."

#: IceWMCPKeyEdit.py:349  IceWMCPWinOptions.py:571
msgid "No such file or directory:\n"
msgstr "沒有這樣的檔案或目錄：\n"

#: IceWMCPKeyEdit.py:374 
msgid "ERROR saving key configuration file:\n"
msgstr "儲存按鍵組態檔案時發生錯誤：\n"

#: IceWMCPKeyEdit.py:375 
msgid "Error saving."
msgstr "儲存發生錯誤。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:379  IceWMCPWinOptions.py:254
msgid ""
"WARNING:\n"
"This feature doesn't work perfectly on all systems.\n"
"BSD and some other systems may experience problems."
msgstr ""
"警告：\n"
"這個功能並非在所有系統都能正常運作。\n"
"BSD 和其他部分系統可能會遇到問題。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:401 
msgid ""
"A simple Gtk-based key configuration utility\n"
"for IceWM (written in 100% Python).\n"
"\n"
"This program is distributed free\n"
"of charge (open source) under the GNU\n"
"General Public License."
msgstr ""
"基於 Gtk 的 IceWM 簡易按鍵組態\n"
"公用程式(100% 以 Python 寫成)。\n"
"\n"
"這個程式是在 GNU\n"
"通用公眾授權下\n"
"免費散佈(開放原始碼)。"

#: IceWMCPKeyEdit.py:401 
msgid "About IceWM CP - Key Editor"
msgstr "關於 IceWM CP - 按鍵編輯器"

#: IceWMCPKeyboard.py:33 
msgid "IceWM CP - Keyboard Settings"
msgstr "IceWM CP - 鍵盤設定"

#: IceWMCPKeyboard.py:39 
msgid "IceWM Control Panel: Keyboard"
msgstr "IceWM 控制台：鍵盤"

#: IceWMCPKeyboard.py:40 
msgid " Select your desired keyboard repeat rate: "
msgstr " 選擇您想要的鍵盤重複率："

#: IceWMCPKeyboard.py:53 
msgid "Delay: "
msgstr "延遲: "

#: IceWMCPKeyboard.py:59 
msgid "Rate: "
msgstr "頻率: "

#: IceWMCPKeyboard.py:64 
msgid "Test: "
msgstr "測試: "

#: IceWMCPKeyboard.py:68  IceWMCPMouse.py:51 IceWMCPWallpaper.py:160
#: phrozenclock.py:147
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: IceWMCPKeyboard.py:69  IceWMCPMouse.py:52 phrozenclock.py:139
#: tkPCCard.py:64
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: IceWMCPMouse.py:33 
msgid "IceWM CP - Mouse Settings"
msgstr "IceWM CP - 滑鼠設定"

#: IceWMCPMouse.py:39 
msgid "IceWM Control Panel: Mouse"
msgstr "IceWM 控制台：滑鼠"

#: IceWMCPMouse.py:40 
msgid " Select your desired mouse speed: "
msgstr " 選擇您想要的滑鼠速度："

#: IceWMCPMouse.py:90 
msgid ""
"'.\n"
"If you are not happy with this mouse speed,\n"
"wait 7 seconds and the mouse speed will be\n"
"reset to a reasonable speed.\n"
msgstr ""
"”。\n"
"如果您不喜歡這個滑鼠速度，\n"
"等待 7 秒鐘，滑鼠速度將會\n"
"重設為正常的速度。\n"

#: IceWMCPMouse.py:90 
msgid "Your mouse speed has been set to '"
msgstr "您的滑鼠速度已經設為“"

#: IceWMCPMouse.py:93 
msgid "CANCEL change and RESET the mouse"
msgstr "取消變更並重設滑鼠"

#: IceWMCPMouse.py:94 
msgid "KEEP the new mouse speed"
msgstr "保持新的滑鼠速度"

#: IceWMCPMouse.py
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#: IceWMCPMouse.py
msgid "Mouse Behavior"
msgstr "滑鼠行為"

#: IceWMCPMouse.py
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: IceWMCPWallpaper.py:47  IceWMCPWallpaper.py:69 IceWMCPWallpaper.py:182
msgid "Wallpaper Settings"
msgstr "壁紙設定"

#: IceWMCPWallpaper.py:76 
msgid " Desktop Color "
msgstr " 桌面顏色 "

#: IceWMCPWallpaper.py:78 
msgid " Change... "
msgstr " 改變... "

#: IceWMCPWallpaper.py:92 
msgid " Image "
msgstr " 影像 "

#: IceWMCPWallpaper.py:102 
msgid " Reload Images "
msgstr " 重新載入影像 "

#: IceWMCPWallpaper.py:115 
msgid " Directory "
msgstr " 目錄 "

#: IceWMCPWallpaper.py:122 
msgid " Select... "
msgstr "選擇... "

#: IceWMCPWallpaper.py:133 
msgid " Centered "
msgstr " 置中 "

#: IceWMCPWallpaper.py:134 
msgid " Tiled "
msgstr " 並排顯示 "

#: IceWMCPWallpaper.py:159 
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: IceWMCPWallpaper.py:182 
msgid ""
"A simple Gtk-based utility for setting the background color\n"
"and wallpaper settings in IceWM (written in 100% Python).\n"
"This program is distributed under the GNU General\n"
"Public License (open source).\n"
"\n"
"WARNING: Some newer IceWM themes override the wallpaper and\n"
"background colors set here. If you see no changes, it may be that your\n"
"theme controls the background colors and images."
msgstr ""
"基於 Gtk 的簡易 IceWM 背景顏色與壁紙設定\n"
"公用程式(100% 以 Python 寫成)。\n"
"這個程式是在 GNU 通用公眾授權\n"
"下散佈的(開放源始碼)。\n"
"\n"
"警告：一些較新的 IceWM 主題會蓋過這理的\n"
"壁紙與背景顏色設定。如果您看不到任何變化，\n"
"可能是您的主題控制了背景顏色與影像。"

#: IceWMCPWallpaper.py:199 
msgid "Error backing up IceWM preferences to:\n"
msgstr "備份 IceWM preferences 到此處時發生錯誤:\n"

#: IceWMCPWallpaper.py:231 
msgid "Error while saving IceWM preferences to:\n"
msgstr "儲存 IceWM preferences 到此處時發生錯誤:\n"

#: IceWMCPWallpaper.py:283 
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: IceWMCPWallpaper.py:424 
msgid ""
"SORRY:\n"
" Image could not\n"
" be previewed."
msgstr ""
"抱歉：\n"
" 無法預覽\n"
" 影像。"

# # WIndow Options
msgid "Has HIDE button (if applicable)"
msgstr "有“隱藏”按鈕(如果適合)"

msgid "Has ROLLUP button (if applicable)"
msgstr "有“收起”按鈕(如果適合)"

msgid "Has LAYER button (if applicable)"
msgstr "有“層次”按鈕(如果適合)"

msgid "Ignore pre-set window positions"
msgstr "忽略預先設定的視窗位置"

msgid "Do not focus"
msgstr "不要焦點"

msgid "Start full-screen"
msgstr "以全螢幕啟動"

msgid "Start vertically maximized"
msgstr "以垂直方向最大化啟動"

msgid "Start horizontally maximized"
msgstr "以水平方向最大化啟動"

msgid "Has title bar"
msgstr "有標題列"

msgid "Start maximized"
msgstr "以最大化啟動"

msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "在所有工作區都是可見的"

msgid "Has border"
msgstr "有邊框"

msgid "Do not show in Quick-switch window"
msgstr "不要在“快速切換”視窗中顯示"

msgid "App is non-ICCCM compliant"
msgstr "應用程式不相容 ICCCM"

msgid "Has MINIMIZE button"
msgstr "有“最小化”按鈕"

msgid "Maximizeable"
msgstr "可最大化"

msgid "Do not focus when app is raised"
msgstr "當應用程式提升時不讓它取得焦點"

msgid "Has resize border"
msgstr "有改變大小邊框"

msgid "Can be rolled up"
msgstr "可以收起"

msgid "Moveable"
msgstr "可移動"

msgid "Has MAXIMIZE button"
msgstr "有“最大化”按鈕"

msgid "Resizeable"
msgstr "可以改變大小"

msgid "Has CLOSE button"
msgstr "有“關閉”按鈕"

msgid "Force focusing"
msgstr "強制取得焦點"

msgid "Closeable"
msgstr "可關閉"

msgid "Do not show on taskbar"
msgstr "不要在工作列上顯示"

msgid "Has system menu"
msgstr "有系統選單"

msgid "Hideable"
msgstr "可隱藏"

msgid "Do not cover"
msgstr "不能覆蓋"

msgid "Start minimized"
msgstr "以最小化啟動"

msgid "Reserve extra 'F[num]' keys"
msgstr "保留額外的“F[num]”按鍵"

msgid "Do not show in Window List"
msgstr "不要在視窗清單中顯示"

msgid "Minimizeable"
msgstr "可最小化"

#: IceWMCPWinOptions.py:37  IceWMCPWinOptions.py:87 IceWMCPWinOptions.py:625
msgid "Window Options"
msgstr "視窗選項"

#: IceWMCPWinOptions.py:42 
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: IceWMCPWinOptions.py:43 
msgid "AboveDock"
msgstr "在停靠區之上"

#: IceWMCPWinOptions.py:44 
msgid "Dock"
msgstr "停靠區"

#: IceWMCPWinOptions.py:45 
msgid "Below"
msgstr "下面"

#: IceWMCPWinOptions.py:46 
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: IceWMCPWinOptions.py:47 
msgid "OnTop"
msgstr "置於頂端"

#: IceWMCPWinOptions.py:48 
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: IceWMCPWinOptions.py:99 
msgid "Add..."
msgstr "新增..."

#: IceWMCPWinOptions.py:101 
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: IceWMCPWinOptions.py:112 
msgid "Icon: "
msgstr "圖示: "

#: IceWMCPWinOptions.py:115 
msgid " Browse... "
msgstr " 瀏覽... "

#: IceWMCPWinOptions.py:131 
msgid "WorkSpace: "
msgstr "工作區: "

#: IceWMCPWinOptions.py:138 
msgid "Layer: "
msgstr "層次: "

#: IceWMCPWinOptions.py:147 
msgid "Geometry: "
msgstr "大小位置: "

#: IceWMCPWinOptions.py:154 
msgid "Tray Icon: "
msgstr "匣圖示: "

#: IceWMCPWinOptions.py:197 
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: IceWMCPWinOptions.py:413 
msgid "Step 1: Open the program you wish to set properties for."
msgstr "步驟 1：開啟您想要設定內容的程式。"

#: IceWMCPWinOptions.py:413 
msgid "Step 2: Click the 'Grab...' button below."
msgstr "步驟 2：按下方的“抓取...”按鈕。"

#: IceWMCPWinOptions.py:413 
msgid "Step 3: Click the crosshairs on the program you opened."
msgstr "步驟 3：按下您所開啟程式的十字準線。"

#: IceWMCPWinOptions.py:432 
msgid "ADD"
msgstr "新增"

#: IceWMCPWinOptions.py:436  phrozenclock.py:151
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: IceWMCPWinOptions.py:438 
msgid "Grab..."
msgstr "抓取..."

#: IceWMCPWinOptions.py:477 
msgid "You must complete at least the 'wm_class' field."
msgstr "您至少必須完成“wm_class”欄位。"

#: IceWMCPWinOptions.py:483 
msgid ""
"' already exists.\n"
"Either edit or delete the existing '"
msgstr ""
"”已經存在。\n"
"您可以編輯或刪除既存的“"

#: IceWMCPWinOptions.py:483 
msgid "' window settings."
msgstr "”視窗設定。"

#: IceWMCPWinOptions.py:483 
msgid "The wm_class/wm_name '"
msgstr "這個 wm_class/wm_name “"

#: IceWMCPWinOptions.py:532 
msgid ""
"Are you sure you want to delete\n"
"the window options associated with:\n"
msgstr ""
"您確定要刪除\n"
"與此關聯的視窗選項：\n"

#: IceWMCPWinOptions.py:617 
msgid "Saved."
msgstr "已儲存。"

#: IceWMCPWinOptions.py:620 
msgid "There was an ERROR saving your window options to the file:\n"
msgstr "將您的視窗選項儲存到此檔案時發生錯誤：\n"

#: IceWMCPWinOptions.py:625 
msgid ""
"A simple Gtk-based window options configuration utility\n"
"for IceWM (written in 100% Python).\n"
"Optimized for IceWM version 1.2.7.\n"
"\n"
"This program is distributed free\n"
"of charge (open source) under the GNU\n"
"General Public License."
msgstr ""
"基於 Gtk 的簡易 IceWM 視窗選項組態\n"
"公用程式(100% 以 Python 寫成)。\n"
"針對 IceWM version 1.2.7 最佳化。\n"
"\n"
"這個程式是在 GNU\n"
"通用公眾授權下\n"
"免費散佈(開放源始碼)。"

#: IceWMCPWinOptions.py:625 
msgid "Window Options Editor"
msgstr "視窗選項編輯器"

#: IceWMCPWinOptions.py:625  phrozenclock.py:135
msgid "About"
msgstr "關於"

#: icewmcp_common.py:109 
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: phrozenclock.py:156 
msgid "Date & Time"
msgstr "日期 & 時間"

#: phrozenclock.py:164 
msgid "Current Time Zone:"
msgstr "目前時區:"

#: phrozenclock.py:173 
msgid "To change the timezone,select your area from the list below:"
msgstr "要改變時區，請從下面的清單中選擇您的區域:"

#: phrozenclock.py:186 
msgid "Set Time Zone"
msgstr "設定時區"

#: phrozenclock.py:191 
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: phrozenclock.py:217 
msgid ""
"CRITICAL ERROR\n"
"\n"
"PhrozenClock was unable to determine the location\n"
"of your 'zoneinfo' time zone files, normally located in\n"
" /usr/share/zoneinfo/.  You may have to edit the phrozenclock.py script and "
"set\n"
"the ZONEINFO_DIR variable manually (sorry!).\n"
"Also, make sure that your /etc/localtime file is properly LINKED.\n"
"\n"
"Critical Error: Quitting."
msgstr ""
"嚴重的錯誤\n"
"\n"
"PhrozenClock 無法確定您的\n"
"“zoneinfo”時區檔案的位置\n"
"(通常位於 /usr/share/zoneinfo/)。您可能需要編輯 phrozenclock.py 命令稿並\n"
"手動設定 ZONEINFO_DIR 變數(抱歉！)。\n"
"同時，請確定您的 /etc/localtime 檔案已正確連結。\n"
"\n"
"嚴重的錯誤：正在離開。"

#: phrozenclock.py:230 
msgid ""
"Could not determine your timezone's 'nickname'.\n"
"You may have to set this yourself."
msgstr ""
"無法確定您時區的“暱稱”。\n"
"您可能需要自行設定它。"

#: phrozenclock.py:303 
msgid "'....Quitting."
msgstr "”....正在離開。"

#: phrozenclock.py:303 
msgid "ERROR: Could not load available time zones from '"
msgstr "錯誤：無法於此載入可用的時區：“"

#: phrozenclock.py:350  phrozenclock.py:357
msgid ""
"Unknown error setting your timezone.\n"
"You may have to do this manually or edit the source for the phrozenclock.py "
"script"
msgstr ""
"設定您的時區時發生未知錯誤。\n"
"您可能需要手動完成它或是編輯 phrozenclock.py 命令稿的原始碼"

#: phrozenclock.py:367 
msgid ""
"Unknown error writing your timezone.\n"
"You may have to do this manually or edit the source for the phrozenclock.py "
"script"
msgstr ""
"寫入您的時區時發生未知錯誤。\n"
"您可能需要手動完成它或是編輯 phrozenclock.py 命令稿的原始碼"

#: phrozenclock.py:370 
msgid ""
"Phrozen Clock will now be quickly RESTARTED.\n"
"This is absolutely necessary.\n"
"\n"
"You may see a quick flicker on your display,\n"
"or may see the screen 'black' for a moment.\n"
"Do not be alarmed, as this is normal."
msgstr ""
"Phrozen Clock 即將重新啟動。\n"
"這是絕對必要的。\n"
"\n"
"您可會看到您的顯示器快速閃動，\n"
"或者可能看到螢幕“空白”一會兒。\n"
"請不用著急，因為這是正常現象。"

#: phrozenclock.py:384 
msgid ""
"WARNING: Changes in timezones do NOT\n"
"take affect in ALL applications immediately.\n"
"\n"
"You may have to restart X or your window manager to\n"
"see the timezone change in clocks on your taskbar or system tray.\n"
"\n"
"For IceWM users, you can just click 'Start' menu,\n"
"then select 'Logout',\n"
"then'Restart IceWM',\n"
"or re-apply your current IceWM theme.\n"
"\n"
"For best results, you really should reboot your computer, or at\n"
"least re-start X. Some applications may appear to be 'stuck'\n"
"in the old timezone until the system is rebooted.\n"
"Running 'xrefresh' will NOT be enough. If you are running\n"
"mission critical or time-sensitive applications,\n"
"you should reboot immediately. You have been warned."
msgstr ""
"警告：在時區中的變更不會\n"
"立刻在所有應用程式中生效。\n"
"\n"
"您可能需要重新啟動 X 或您的視窗管理程式\n"
"才能看到時區對您工作列或系統匣上的時鐘的影響。\n"
"\n"
"對於 IceWM 使用者，您可以按下“開始”選單，\n"
"接著選擇“登出”，\n"
"然後選“重新啟動 IceWM”，\n"
"或者重新套用您目前的 IceWM 主題。\n"
"\n"
"為求最好的效果，您應該確實重新啟動電腦，或者\n"
"最少也重新啟動 X。有的應用程式可能會像是被“釘”\n"
"在舊的時區，一直到系統重新啟動為止。\n"
"執行“xrefresh”可能還不夠。如果您正在執行\n"
"重要的作業或是對時間很敏感的應用程式，\n"
"您應該立即重新開機。您已經被警告過了。"

#: phrozenclock.py:395 
msgid ""
"A simple Windows-like or KDE-like clock management application\n"
"suitable for managing the clock in most window managers' system trays.\n"
"PhrozenClock was orginally created for use with the system tray clock in "
"IceWM,\n"
"and was designed to be lightweight and less memory intensive than the KDE "
"clock.\n"
"\n"
"PhrozenClock GTK is open source under the General Public License (GPL)."
msgstr ""
"一個簡單的類 Windows 或類 KDE 的時鐘管理應用程式，\n"
"適用於管理大部分視窗管理程式中系統匣的時鐘。\n"
"PhrozenClock 原本是為了用在 IceWM 的系統匣時鐘而建立的，\n"
"所以它的設計是輕量級的，並且使用的記憶體也比 KDE 時鐘少。\n"
"\n"
"PhrozenClock GTK 是依據通用公眾授權(GPL)的開放原始碼軟體。"

#: pyprintcommon.py:21 
msgid "No"
msgstr "否"

#: pyprintcommon.py:21 
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pyprintcommon.py:26 
msgid ""
" is open source under the General Public License (GPL).\n"
"NO technical support will be provided for this application.\n"
"Enjoy!"
msgstr ""
" 是依據通用公眾授權(GPL)的開放原始碼軟體。\n"
"我們不對這個應用程式提供技術支援。\n"
"請儘情享受！"

#: pyprintcommon.py:26 
msgid "About "
msgstr "關於 "

#: pyprintcommon.py:26 
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利。"

#: pyspool.py:37 
msgid "Printer Queue"
msgstr "印表機佇列"

#: pyspool.py:52 
msgid "/_Help/_About"
msgstr "/說明(_H)/關於(_A)"

#: pyspool.py:66 
msgid "Select Printer:"
msgstr "選擇印表機:"

#: pyspool.py:77 
msgid "  View  "
msgstr "  檢視  "

#: pyspool.py:89 
msgid "Description:"
msgstr "描敘:"

#: pyspool.py:93 
msgid "Queue:"
msgstr "佇列:"

#: pyspool.py:97 
msgid "Server:"
msgstr "伺服器:"

#: pyspool.py:101 
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: pyspool.py:105 
msgid "Info:"
msgstr "資訊:"

#: pyspool.py:132 
msgid "Refresh Queue Details"
msgstr "重新整理佇列詳細資訊"

#: pyspool.py:136 
msgid "Cancel Selected Print Job"
msgstr "取消選擇的列印工作"

#: pyspool.py:158 
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: pyspool.py:161 
msgid "Job ID"
msgstr "工作 ID"

#: pyspool.py:164 
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: pyspool.py:167 
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: pyspool.py:170 
msgid "Owner/ID"
msgstr "所有人/ID"

#: pyspool.py:173 
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: pyspool.py:176 
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: pyspool.py:235  pyspool.py:318 pyspool.py:319 pyspool.py:330
#: pyspool.py:331 pyspool.py:338
msgid "NONE FOUND"
msgstr "找不到"

#: pyspool.py:238 
msgid " on printer '"
msgstr " 於印表機“"

#: pyspool.py:238 
msgid "Are you SURE you want to cancel print job "
msgstr "您確定要取消列印工作 "

#: pyspool.py:240 
msgid "Cancel Print Job "
msgstr "取消列印工作 "

#: pyspool.py:240 
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: pyspool.py:266 
msgid "        Current printer: "
msgstr "        目前的印表機:"

#: pyspool.py:266 
msgid " Available printers: "
msgstr " 可用的印表機: "

#: pyspool.py:269 
msgid "description unavailable"
msgstr "無法取得描述"

#: pyspool.py:270 
msgid "queue status unavailable"
msgstr "無法取得佇列狀態"

#: pyspool.py:271 
msgid "server status unavailable"
msgstr "無法取得伺服器狀態"

#: pyspool.py:272 
msgid "status unavailable"
msgstr "無法取得狀態"

#: pyspool.py:273 
msgid "info unavailable"
msgstr "無法取得資訊"

#: pyspool.py:355 
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: pyspool.py:366 
msgid ""
"PySpool is a simple Gtk-based spool monitor and manager written\n"
"in 100% Python. It is intended to monitor LPRng and LPR-based\n"
"printer spools. This is BETA code. PySpool has only been\n"
"tested with LPRng 3.8.12 on local printers.\n"
"PySpool requires the following executables on your PATH:\n"
"lpstat, cancel, checkpc"
msgstr ""
"PySpool 是基於 Gtk 的簡易 spool 監視器與管理程式，\n"
"並且是 100% 以 Python 寫成。它用來監控 LPRng 和基於 LPR 的\n"
"印表機 spool。這是測試中的程式。PySpool 只對\n"
"本機印表機的 LPRng 3.8.12 做過測試。\n"
"PySpool 需要您的路徑包含下列可執行檔：\n"
"lpstat, cancel, checkpc"

#: pyspool.py:377 
msgid "' into your PATH first."
msgstr "”先加到您的路徑。"

#: pyspool.py:377 
msgid ""
"The following executable does not appear to be on your PATH:\n"
"\n"
msgstr ""
"下列可執行檔似乎不在您的路徑中：\n"
"\n"

#: pyspool.py:377 
msgid ""
"You may experience problems running PySpool properly.\n"
"Please install '"
msgstr ""
"您在執行 PySpool 時可能會遇到問題。\n"
"請安裝“"

#: tkPCCard.py:40 
msgid "Slot "
msgstr "插槽 "

#: tkPCCard.py:48  tkPCCard.py:81
msgid "Slot  "
msgstr "插槽  "

#: tkPCCard.py:58 
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: tkPCCard.py:61 
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: tkPCCard.py:67 
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: tkPCCard.py:70 
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: tkPCCard.py:105 
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: tkPCCard.py:123 
msgid "Error loading card data"
msgstr "載入擴充卡資料時發生錯誤"

#: tkPCCard.py:130 
msgid ""
"This card has been ejected.\n"
"You may safely remove this device."
msgstr ""
"這個擴充卡已退出。\n"
"您可以安全的移除這項裝置。"

#: tkPCCard.py:141 
msgid "This card's activity has been suspended"
msgstr "這個擴充卡的活動已經被暫停了"

#: tkPCCard.py:144 
msgid "An error occurred while suspending this card."
msgstr "在暫停這個擴充卡時發生錯誤"

#: tkPCCard.py:151 
msgid "This card's activity has been resumed."
msgstr "這個擴充卡的活動已恢復。"

#: tkPCCard.py:154 
msgid "An error occurred while resuming this card."
msgstr "在恢復這個擴充卡時發生問題。"

#: tkPCCard.py:161 
msgid "This card has been inserted."
msgstr "這個擴充卡已經插入。"

#: tkPCCard.py:164 
msgid "An error occurred while inserting this card."
msgstr "在插入這個擴充卡時發生錯誤。"

#: tkPCCard.py:175 
msgid "This card has been reset."
msgstr "這個擴充卡已重設。"

#: tkPCCard.py:178 
msgid "An error occurred while resetting this card."
msgstr "在重設這個擴充卡時發生錯誤。"

#: tkPCCard.py:212 
msgid "No PCMCIA slots detected on this computer."
msgstr "在這臺電腦上偵測不到 PCMCIA 插槽。"

#: tkPCCard.py:231 
msgid "   EXIT   "
msgstr "   離開  "

#: tkPCCard.py:234 
msgid "   About   "
msgstr "   關於  "

#: icewmcp_common.py:161 
msgid "Credits"
msgstr "工作人員"

#: icewmcp_common.py:318 
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: icewmcp_common.py:318 
msgid ""
"If you wish to help us with the translations, please visit the following "
"site on the web"
msgstr "如果您希望幫助我們翻譯，請參訪下列網址"

#: icewmcp_common.py:162 
msgid "Send A Bug Report"
msgstr "送出錯誤回報"

#: ICEWMCP_BugReport.py:47 
msgid "You did not specify a valid SMTP host."
msgstr "您沒有指定有效的 SMTP 主機。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:47 ICEWMCP_BugReport.py:57 ICEWMCP_BugReport.py:64 
#: ICEWMCP_BugReport.py:79 ICEWMCP_BugReport.py:81 ICEWMCP_BugReport.py:123
#: ICEWMCP_BugReport.py:158 ICEWMCP_BugReport.py:163 ICEWMCP_BugReport.py:169
#: ICEWMCP_BugReport.py:177
msgid "Bug Report"
msgstr "錯誤回報"

#: ICEWMCP_BugReport.py:57 
msgid "The FROM e-mail address you provided is invalid."
msgstr "您所提供的寄件人電子郵件位址是無效的。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:64 
msgid "Unable to connect to SMTP server"
msgstr "無法連線到 SMTP 伺服器"

#: ICEWMCP_BugReport.py:79 
msgid "Be sure that you are connected to the internet."
msgstr "請確定您已連線到網際網路。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:79 
msgid "Unable to send your bug report message"
msgstr "無法送出您的錯誤報告訊息"

#: ICEWMCP_BugReport.py:79 
msgid ""
"Your SMTP server may require a password or may require you to check your "
"POP3 mail first."
msgstr "您的 SMTP 伺服器可能需要密碼或需要您先檢查 POP3 郵件。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:81 
msgid "Your bug report message was successfully sent to"
msgstr "您的錯誤報告訊息已成功傳送到"

#: ICEWMCP_BugReport.py:123 
msgid "There is not enough information to send a bug report."
msgstr "沒有足夠的資訊可以送出錯誤報告。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:123 
msgid ""
"You did not describe the bug or problem IN DETAIL in the 'bug report' area."
msgstr "您在“錯誤報告”區並沒有詳細描述錯誤或問題。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:158 
msgid "Unknown application"
msgstr "未知的應用程式"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid "A check for the NEWEST version of this software will now be conducted."
msgstr "現在會檢查這個軟體的最新版。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid ""
"Before reporting a bug, please make sure you have the NEWEST version of this "
"software."
msgstr "在報告錯誤之前，請確定您的軟體已經是最新的版本。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "您希望繼續嗎？"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid ""
"If you are using an older version of this software, first upgrade to the "
"NEWEST version."
msgstr "如果您在使用此軟體的較舊版本，首先請升級至最新版本。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid ""
"Please do not submit bug reports if you are using an older version of this "
"software."
msgstr "如果您在使用此軟體的較舊版本，請不要傳送錯誤報告。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:163 
msgid ""
"Send your bug report ONLY if you continue to have the same problem with the "
"NEWEST version of this software."
msgstr "只有當您在最新版軟體中持續發生相樣問題時才需要送出錯誤報告。"

#: ICEWMCP_BugReport.py:183 
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: ICEWMCP_BugReport.py:184 
msgid "From"
msgstr "寄件人"

#: ICEWMCP_BugReport.py:185 
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: ICEWMCP_BugReport.py:196 
msgid "Please describe the bug or problem in detail"
msgstr "請詳細描述錯誤或問題"

#: ICEWMCP_BugReport.py:205 
msgid "The following system information will be sent with your bug report"
msgstr "下列的系統資訊會隨著您的錯誤報告送出"

#: ICEWMCP_BugReport.py:214 
msgid "SEND NOW"
msgstr "立即送出"

#: IceWMCP_GtkPCCard.py
msgid "PC Card Manager"
msgstr "PC Card 管理程式"

#: icewmcp_common.py
msgid "Could not open Help file"
msgstr "無法開啟說明檔案"

#: icewmcp_common.py
msgid "No such help topic"
msgstr "沒有這個說明主題"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Repetition"
msgstr "重複"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Shortcut Keys"
msgstr "快捷鍵"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "IceWM Keys"
msgstr "IceWM 按鍵"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Open Shortcut Key Configuration"
msgstr "開啟快捷鍵組態"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Additional IceWM Shortcut Keys"
msgstr "額外的 IceWM 快捷鍵"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "To test the repetition, hold a key for a few seconds"
msgstr "要測試重複速度，請按住按鍵幾秒鐘"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Allow keyboard auto-repeat"
msgstr "允許鍵盤自動重複"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Keyboard Sounds"
msgstr "鍵盤聲音"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Keyboard Click"
msgstr "鍵盤敲擊聲"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Allow keyboard clicks"
msgstr "允許鍵盤敲擊聲"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Keyboard Beep"
msgstr "鍵盤嗶聲"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Volume"
msgstr "音量"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Allow keyboard beeps"
msgstr "允許鍵盤嗶聲"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

# IceWMCPKeyboard.py
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: IceWMCPWallpaper.py
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: IceWMCPWallpaper.py
msgid "Edit with Gimp"
msgstr "以 Gimp 編輯"

#: IceWMCPWallpaper.py
msgid "Too large to tile"
msgstr "太大而無法並排顯示"
